[正視聽] 連登係口罩、醫護罷工開始繼續有分化趨勢，大家要記住兄弟爬山，各自努力

近排我發現無論係醫護罷工、民間派口罩、搶貨各方面，有好多五毛開始係度渾水摸魚玩分化。

如果我要比喻社會，就好似一班人四方八面一齊各自用繩拉緊個箱，拉個箱往自己想要既方向走。中間當然大家有唔同角力，始終大家既路線唔會係一模一樣，會出現大家鬥緊力既現象。但係去到呢個時候，我希望大家思考下最終既目標係咩，從而團結所有同路人。

套用係呢場運動度，當然大家目前統一個目標係五大訴求，缺一不可。但係我地既路線都係唔同，理念上有勇武、有和理非；行動上，有大三罷派、有制度抗爭派、有外國支持派等等，但係我地都係去緊同一個目標，所以大家可以建議，但係唔好強逼，因為咁反而會浪費曬自己D力係內訌度。

用我拉箱既比喻黎睇，就係大家最終目標都係往北行，但係有D人拉緊東北，有D人拉緊西北，的確有D力浪費係東同西之間既角力，但係大家應該明白就係我地整體係行緊北，唔好意氣用事，將D力用更多係東同西黎大家互相內訌，而係嘗試自己調整多D力往北，希望可以減少內訌。同埋就係要屌，你既優先次序都係D往緊南行既人。

所以係醫護罷工同埋派口罩度，我都睇到呢個趨勢，就係大家開始內訌，有D人屌緊有D醫護唔罷工、有D人屌緊左膠亂派口罩。
大家要思考清楚，醫護罷工同派口罩既最終目的係咩，係保護香港人啊嘛。而家部分醫護用罷工呢個方法逼到政府封部分關，有部分醫護例如黄任匡醫生話支持封關，但係因為知道呢個政府唔會care香港人死活，所以選擇繼續係醫院救香港人。

無錯我地都知封關係一個治標既方法，但係現實係真係企硬唔封啊嘛，呢個時候大家D文宣槍口係咪應該指返係D唔支持封關既非民主派、中共、港共，而唔係同路人呢?

口罩都係一樣，仆街D講口罩係人地自己既財產，人地鐘意周街派錢你吹?
人地既目的都係保護香港人咋嘛，你屌杜生之類做咩，你要用呢個黎做文宣攻勢黎屌工賊會同黑警，因為呢班仆街唔派口罩同搶曬裝備啊嘛。同埋民間同商界籌得幾多，點都唔會fulfill到全部人，但係當大家都做到野既時候，咪顯示到中共同港共既制度垃圾，要收皮。

希望大家係呢個社會明白，要呢個社會進步，真係要有一種兄弟爬山各自努力既精神，唔係只會將大家既氣力浪費係內訌度。特別係共產黨就係最擅長挑撥離間黎分化，大家真係要小心D，思考清楚，唔好幫到共產黨。

我推10次算
大家記住兄弟爬山 各自努力

Pish

推唔郁

特別係中共好鐘意人格謀殺你，然後否定你做既一切
大家要知道無人係完全既聖人，但係做對的事就係對的事
唔好因為呢個人可能之前做過D咩仆街野，你就否定所有野

無論強國定藍屍三毛呢排都因為武漢肺炎搞到無工返
好得閒上嚟帶風向

亦都可能關換咗中聯辦主任

我今日舉既例子，我睇到可能係立場新聞既哥哥，同埋徐緣

啱啱先無啦啦屈個唔出名嘅立場記者做立場哥哥偷跳

所謂有圖文但都係可以整出嚟嘅嘢

共產黨D宣傳攻勢，有睇youtube就知
不停出緊藍絲KOL
有D po都有講呢個現象

係唔知真假
ok我當係真咁又點?
條女明知有老婆仲走去做第三者
呢方面兩邊都仆街

同埋咁=呢個記者做既所有野都係仆街？

推

仲有Simon Cheng叫雞呢D野大家都知
但係大家真係要睇清楚自己既最終目的係咩
唔好搞太多內訌

總之兄弟爬山 各自努力
最後大家咪又係往同一個方向行

由今日起，我唔想見到屌醫護屌左膠派口罩
我要見到既係屌港共唔封關搞到大爆發
屌HA無俾足夠裝備醫護
屌仆街中共港共捐口罩去武漢，唔肯俾香港低下階層
搞到要靠民間同誠哥周圍買

屌埋中共港共成個制度垃圾
咩都做唔到
誠哥勁好多

仲有民主是個好東西
台灣同美國咁民主所以做得咁好
中共專制所以搞到大爆發

總之我推到25就算
大家真係覺得要撥亂法正就幫手推

兄弟爬山 各自努力

兄弟爬山 各自努力
同路人加油
不互屌 不指責 不分化 不割席

呢度無大台，勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆